Peter Röömu kaebduse asjas Jaak Koni wastu puudus täna kaebatur Peter Rööm.
Mõisteti: Neid uuesti ette kutsuda.
Peakohtumees JLuik [allkiri]
Kohtumees JAndresson [allkiri]
                     MHansen [allkiri]
Kirjut Raudsepp [allkiri]
